楊明條撚樣撈左幾十年都係做2打6角色

楊明條撚樣撈左幾十年都係做2打6角色

真是心都涼

屌你老母又改名

樓豬條撚樣撈咗幾十年都係做一個乞衣
真是心都涼

楊明你老豆黎呀白痴仔

收皮啦五毛狗

不停提佢把撚咩

楊明對犯法果種執著大家有目共睹 留喺偽人界搵食根本係浪費 應該轉行跟鄉黑強搵食先唔會埋沒佢喺犯法方面嘅才華

個樣好柒

好柒啊 條眉去咗邊

佢仲早過林峯,黃宗澤,馬國明,吳卓羲班人比棒,反而知名度仲哀過2打6
到亞視班人(黃浩然,陳展鵬)紅,佢都上唔到位
係啲人走得7788先開始比男配角佢做
佢唔係有演技或能力先上位,係有靠山同資力(tvb資力)先上位
去到[婚姻合伙人]比男主角佢做,睇完都唔覺有印象,只能講佢係娛樂圈生存到因為死好命

呢位巴打咁清楚

原來佢原本單眼皮

有料一早走咗啦， 咁多年仲留喺TVB嘅貪TVB人工低咩

好難唔知,佢用撐警增加知名度搞到佢個名新聞成日出現
如果佢有能力加埋力棒,資力晨早做左視帝走埋啦,你狙擊既振朗入行後佢咁多知名度都高過佢就知佢幾廢,無反送中你今日都未必知佢個名

死乞衣 中武肺死啦你

你咁撚犀利就唔洗吠足3年啦，白痴仔

吠多幾聲黎聽啦，我好撚驚嫁

收皮啦，五毛狗，一齊黎block佢老母五毛狗

繼續開膠post啦

楊明你老豆咩柒頭，去叫聲老豆啦

P牌都未甩學人做狗

個魚缸就嚟冇哂魚都上唔到位

專業敗家仔

一起低就知邊撚個5號毛啦屌你個閪 你食撚咗屎未啊 死乞兒

P牌又點唔P牌又點？
利申 起咗我底先出聲啦柒頭

我唔care乜撚嘢楊明。 我淨係知你係條成日開膠post嘅死廢柴

我咪你老豆囉 叫聲契爺先啦正呀屌你老母

垃圾

黃子恒仲好睇過佢

外型ok, 但演技差.

收皮啦勁大隻勁靚仔

楊明個仔？

第一眼已經覺得條撚樣唔係好野 個樣好乞人憎

做田凱同任我行都做得幾好

拉，垃圾

屌奶共偽人，你拉乜柒野？你老豆呀？

楊明？尹揚明我就識

開個post屌呢啲2打6係對香港中共無影響

護主？屌你老母原來係五毛

你笑佢做二打六無問題，但人地揸benz做老細，樓主你呢？

冇所謂喇，演員只係副業，SRK先係正職。

果然只有犯罪份子先會撐警

罪犯演黑警 自己做返自己 啱晒

我直情唔知佢有做過主角

你就五毛啦 開尻post

做藍絲算啦，何必做人？

你有人咁型先講啦

仲有冇人記得奧運六星

死咩好命係面皮厚唔知醜
依家扮浪子回頭扮好男人
收皮啦 係靠奶共撐警同食軟飯先有位上咋
講真呢條柒頭就算無奶共撐警都唔會對佢有好感
李日昇講得岩呀 佢邊有人地咁狼死 點會做到特警呢d角色 睇條撚樣舉槍個樣咪同落場打手足d畜生面口一模一樣囉

專演死屍

一條鹹魚做死屍，做返自己，無演技都做到